#metoo足球女將黃慧儀 又搞事

話說佢繼之前屈一個三唔識七嘅男仔死咗，仲出個rip tag又作埋首爛歌話好懷念呢個識咗5年嘅男仔fd，到之後事情發展係個男仔出返嚟，無蒲頭只係因為無玩ig一段時間，完全唔識黃慧儀之餘，佢哋2個一齊開live對質，黃慧儀淨係迴避問題。

近排又一力作，話要搞fans meeting，咁佢邊有fans啊咪要話有藝人撐場吸引人去

咁本身佢話暫定就帶曬頭盔啦，點知今日出story講到人哋實到咁

講到咁實，又要遮咁啲訊息，咁咪同個經理人確認吓

點知人哋原來講明唔會到，咁佢遮淨人哋嗰句「同埋梁烈唯會到」係咩目的大家都心照啦，大家鍾唔鍾意梁烈唯係一回事，但黃慧儀咁樣做真係好無恥囉

佢根本冇停過搞事

真係得閒都話唔得閒啦
你當自己係邊個阿冇人識既癲雞一隻

之前扮猩猩跳舞果個?

猩猩洗乜扮猩猩？

條女精神係咪有問題

呢條女好撚痴線
之前發癲同個黑人講N-Word辱罵人，開分身Ac騷擾個黑人同佢d朋友
已經唔係佢自己on9咁簡單，覺得好撚醜，比人覺得香港人係咁仆街